一人一個四字詞總結2018年既香港

萬象皆衰

豬狗不如

慘絕人寰

欣欣向榮

群魔亂舞

求仁得仁
應有此報

滿目蕭條

每況愈下

中國香港

好多靚女

戇撚柒鳩

壽終正寢

聖誕快樂

天妒英才

失落民族

焦土又蠃

偷呃拐騙

調你農務

狗也不屌

橫行無忌

苦海無邊

包含左所有壞既形容

死得人多

不知所謂

慘不忍睹

時辰未到

準備收皮

諸神黃昏

蝗蝻當道

該死不死

破釜沉舟

id正確

屌你老母

痴撚柒線

老母臭鷄

天滅中共

冚家富貴

回OP：

咁多人死，......

溫水煮蛙

今次仆街

豐衣足食

等中國死

萬念俱灰

花生任食

支那便器

一條死路